元朗單位傳臭味 消防破門揭男女燒炭亡

元朗壽富街60號好順福大廈樓上一單位，早上10時21分，保安員報警，指單位內傳出臭味，屋內一對夫婦已一段時間無出現，報警求助，消防接報破門而入，發現該對夫婦伏屍睡房內，身旁有一盆炭，身體已發黑，警方正調查事件。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

兇宅+1

又有

多謝死前為樓市出一分力 不過去豪宅區死就更好！